(Yo!駛乜驚呀!) 大師哥

「我係花果山水簾洞美猴王，齊天大聖孫悟空！型到跌渣！ 」
「涼風有訊，秋月無邊。虧我思嬌既情緒，好比度日如年。我雖則唔系玉樹臨風，瀟灑倜儻，但我有廣闊既胸襟加強勁既臂彎。」

《大帥哥》（英語：The Learning Curve Of A Warlord），香港電視廣播有限公司拍攝製作的民初恩仇電視劇；由張衞健、蔡思貝及洪永城領銜主演，並由曹永廉[1]、楊秀惠、譚凱琪、徐榮及李嘉聯合主演。編審劉彩雲、陳琪、羅佩清，監製徐正康。

主演
張衞健、蔡思貝、洪永城、曹永廉、
楊秀惠、譚凱琪、徐 榮、李 嘉、
簡淑兒、古明華、張達倫
集數
30
主題曲
大無畏
作曲
雷頌德
填詞
甄健強
主唱
張衛健
片尾曲
蜜運
作曲
雷頌德
填詞
方俊傑
主唱
張衛健
製作
拍攝／製作年份
2017年3月－9月
製作統籌
曹秀梅
監製
徐正康
編審
劉彩雲、陳 琪、羅佩清
拍攝地點
香港
中國大陸佛山影視城、中山影視城、南海影視城
製作公司
香港電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2018年12月3日－2019年1月11日

呢度無人識孫悟空?

推

feel到啲橋會好out會好老尷

以前啲老友鬼鬼 西遊記 乜春神劍 牙刷蘇就好睇，依家，可能好伏

大帥哥

大6搵唔到食返香港？

都唔算，大陸點少錢都唔夠無線少，而且返黎拍一套咁大把，佢都話唔知仲有冇下次

肯定唔會有下次
本身係台慶劇黎
點知拍完就唔播
張衛健都算唔話得真係當還恩
點知tvb叫完人翻黎當人condom

呢排成日成日都係D乜撚王浩信楊明汪子鳩江嘉敏,最撚憎,有張衛健點都支持

佢以前拍落果堆再加接D廣告/嘉賓已經幾億啦起碼,仲有好似有做生意

大家準備好迎接大帥哥未呀

型到噴汁

字都打撚錯點搞呀專用打手

yes

少意思

認真答： 戇鳩先睇CCTVB

叫我大帥哥

g持

我都唔明點解會變左呢個檔期
本身唔係兄弟個檔架咩？

何君誠 勁到爆

btw改返好個名啦

呢排太多黃浩信 睇見到想嘔

誰大誰惡誰正確

張衛健

都唔多 對上一套已經係溏心3 同踩過界

首歌好正
唔該大家落足耳力聽

dicky唱歌有一手

放馬過黎

首歌好有味道

首歌好正

屌 好似好好睇

呢套貝貝真係幾靚

嘩...90年代劇主題曲...

首歌正

好撚正

主題曲同片頭同個opening唔多掂...

靚左好多

正

黎喇黎喇

等左22年

希望係鳩劇黎

噴汁係咩黎

好型

型到跌渣！

rap未

金句好正

咁既排場都好難正經啦

麻友

好尷尬呀

噴乜汁？

噴汁
笑到仆街

啲柒味湧緊埋嚟

呢套嘢陣容麻麻
靠dicky carry

噴汁真係old school 到尷尬味滲哂出黎

d景

謝文欣?

貝貝著到好似酒店開門閂門果啲boy

一個夠

人丁好單薄

射文欣

屌你大師哥

tvb有馬 誠意之作

噴汁
冇哂霸氣

留名等睇 "型到噴汁" 呢句
聽日會好多小學雞講

以為佢做袁世凱

西游記個隻黎

簡兒對腳

大帥竟然最鍾意達哥

咁佢依家係影射邊個

跳咗制

佢個手勢扮Donald trump ?

呢個角色真係張衛健做最正

啲手勢同侵侵咁似

我係咪睇緊老友鬼鬼呀 ?!

又真係幾似

愛回家 Richard 咁多年都仲做緊咖喱啡

小學雞講普通話架

孫悟空d手勢同動作

尷尬

炸佢老兄

做乜鳩呀

呢到抄星爺

麻友少許

無以前咁好睇...可能劇本問題

已正評了
2018完之前有套咁高質既劇
太幸福

Rap of Hong Kong

skr 666

煎佢老兄

呢句好撚難背
Dicky

係 太高啦個高度

佢個段好長...

老老柒柒 未笑得出

完全唔好笑
睇返誇世代好過

傻到跳咗掣，笑撚死

李嘉

好唔慣佢唔係仲衰人

好撚搞笑

有冇人覺得好好笑

閨女

識揀

洪永城

梅開三度

簡兒

我唔係閨女啊

麻友,簡兒

編劇係咪李力持

得佢先讀得咁快

閨公

簡兒係閏女咩

奸人堅bgm

非處

屌 點解我會唔自控咁跟住笑

好老尷

好似返咗十幾年前咁

你真係唔識字

閏女(30碎)

22年

尷尬到仆街

西遊記現代版？

涼風有信 秋月無邊

好老尷啊媽啊...

marvel 有宇宙
呢到有dicky 宇宙

好尷尬仲講緊廿年前對白

好, 轉台~~~

真係好孫悟空

好尷尬

你吹佢唔漲佢係好笑

我好似返十幾幾年前咁

尷尬到

好笑到

有笑點未

我哋細個咪又係個個爭住背涼風有信

我笑左

涼風有信 當年真係好HIT
個個小朋友都識背

仲滴緊油

翠玉瓜 我會記住你嘅味道

回晒塘啦

睇到好撚尷尬

鮑魚 雞

劈啪你個隆的咚

呢套嘢張衛健好撚嘈

係

仲要打beat

尷尬到要轉台......

雞，味道，記住！

麻友要被姦了?

笑左

仲係甩唔到孫悟空個感覺

真

真強

洪仔係咪戇鳩 企起身比人射

真甲由??

而家仲記得

未笑得出住，但有張衛健點都會睇多陣先

真甲由

其實我很煩惱

似劇本+配角唔掂既問題

召喚KFC CAP

堅 強

做返本行

真野

大師哥

有無小學雞識Dicky 😂

大塊田？

d演技十幾年冇變

對每個人

呢啲就真

呢套先叫兄弟

我好似坐左廿年監，開返電視睇返廿年前嘅節目

呢句你都講我出你都幾年輕
人地大陸一場show都賺夠tvb幾套劇啦

吳振宇都話係衝3 8000蚊一集 40集先32萬
佢大陸一個show都成百萬

咁你都cap

勁 真係捉住隻曱甴黎拍

有張衛健,點都睇晒全套

訓！

睇張衛建唔係要睇佢之前啲回憶咩
佢而家咪做哂比你地睇囉

有多人係為咗懷念張衛健而睇

如何能在你掌心之中 來尋覓情感的缺口

屌

冇人托得起dicky d戲

諗起子華神驚到仆街

傻嘅衰人

Hehe

基佬笑左

真係懷念作only

個男

根據張偉健十年如一日嘅中二病幼劇本創作能力咪又係其實佢係扮大帥劫富濟貧嘅好人黎.

this is。。。。

睇落又柒唔晒

gay

唔錯

呢度笑咗

DICKY 10年已經60皮一集

呢個位又幾好笑
gay佬

成班2打6

可唔可揀一

有冇人就笑死？

仆街真甲由

點解要變

連登仔成日都係咁 懷舊下又話人回塘架啦
過到陣又神劇

點解有Dicky，晤搵d有卡屎既人襯佢

same

頭15分鐘最好笑位

真係廿年前嘅劇嚟
睇多陣應該都頂唔順

帥？邊到帥？睇過？

都幾明顯係

咩翻去十年前

人地就係想翻去賣情懷

真 講對白 同D 表情 同宜家果班TVB 小生 真係唔同班

話轉台果D撚樣記得咪撚睇呀

唔好太濫讀以前啲金句其實ok

大帥哥字體向經典咸game 大番長大惡司致敬？

big 4 班咪襯到
講到安仔 永康 梁炳

有張衛健就算合眼訓都睇曬全集

TVB仲搵到咩人
佢都係還人情

好精彩 睇左15分鐘都覺得劇力萬鈞

達哥又係依啲定位

想講佢keep到個風格

ok 喎
戰場小強
揀1都笑左

tbb為左拍佢
特登開套戲比佢打丁

佢以前拍果D港/陸劇都好多好戲之人同佢做對手戲

係 搞到佢成個傻仔咁，其他人唔夠鳩

好過之前果套羅家良先
搵牙Fred比佢

小強

屌 d金句膠到

當年小學"壁啪你個龍的洞"
列入左做粗口
邊個講都記缺點

哪有錢

其實無綫拍得呢啲膠劇都係咁嘅劇情架啦 但係想睇佢啲gag位有幾好笑同張衛健姐 就算佢拍認真劇情你都未必有興趣睇住屌啦 係咪咁話

其實果3個兄弟 搵返柴狗 啊包 江華就正

正義女權撚

其他人拍埋佢到真係差遠 氣埸太強

張衛健D戲不嬲都係小學雞LV笑點,大個睇笑唔出,唔出奇呀
反而佢D感人位做得仲好

主角叫狄奇

要有咁上下膠，真係得誇世代三子可以襯到

佢係大陸不知幾紅

咁多年都仲係D小學雞對白, 睇到搖晒頭

有無人背左劏肚果段

聽日溝女用 急

唔擺係11月播有d 搞笑

呢句野點解

屌你呢d點做o靚呀

痴撚線 短短15分鐘笑到啲腸都出哂黎

擺明做自己

應該搵馬明 膠劇表表者

阿珂正到

小學

唔知

冇人會返嚟

除左麥包之外 其他2個都應該唔會
柴九做男配佢仲肯唔肯

曲到圓

太正經
但洪狗唔得

邊請得起

方世玉 小寶 一休 悟空 張君寶 唐小順 小魚兒

佢嗰三個兄弟真係二打六咁款

好驚呀媽

陳豪，馬明

一定係神劇

Dicky同期d演員做到主角個d
個個演技都已經進步曬。。。
但Dicky。。。

諗起秋生套嘢

搵Benz雄去配下都好
套劇Cast好似無人可以同張衛健有火花咁

支持

麥包都得嘅

係咪屌你個閪

佢本身已經一早神級

個時識背哂 又記熟哂佢咁多個老婆個名

計成數梁炳最有機，但淨搵佢無咩意思

我覺得搵番超時空男臣個三個都幾好

我要雙兒

我揀1得唔得

一休最悶 希望呢套大帥哥唔會咁 但劇本黎講 真係垃圾

勁到跌渣都係

翻左廿年前...
涼風有信...

記得上埋新聞 跌渣都唔俾講

清有返咁上下資歷
當年方世玉仲有樊少皇

如果有排長做𡃁應該會好笑少少既

貝貝

好撚尷尬

搵李佳芯 馬明呢D我覺得唔錯

梗係覺得洪狗 係奸

好靚正

有睇曬

屌，達哥黎既

大帥：達哥你好

達哥good at 吹

屌 d打

吹簫

唔覺佢有退步,主要都係劇本+對手完全唔掂姐

好嗲

咩眼

而家連登濫用“尷尬”得好緊要 倒模型回覆

仆__媾女

靚到跳哂制

人地功夫足球夾影帝影后，孫悟空夾視帝，小魚兒夾廚神，依家呢套襯達哥，點會襯到

思達咁女人睇唔慣

吹

達哥吹嗰首係咩 好熟但又講唔出

涼風有信

達哥

又幾好睇wor

點解我覺得好好笑

亞視方世玉

好似達哥

嗯

睇慣佢男人婆

你嗯乜撚呀

夾硬開個角色俾佢講返以前d對白
好尷尬
佢果時hit係因為dicky真係有俾心機度對白
翻炒已經冇咗當時果種趣味

do re me

達哥啲戲好老尷

9點半就要睇達哥

我都覺

達哥發姣

Do ar me??

有無人扯左

達哥呢個樣唔掂喎

乜達哥咁女人味嫁

個景做咩 好似幾十年前啲技術咁 將佢地key上去咁

仲有神探方天謬

長頭髮唔係好襯佢～
唔好再嗯啦

摑佢

其實我覺得應該都係第一集先會講

貝貝好野

佢晚晚都扮啦

以為會抽下水

好有星爺feel依到

呢個look既達哥又幾靚

好撚唔鍾意張衛健其中一個原因就係人地D演員係嘗試突破自己,用唔同嘅方式去演唔同學角.張衛健就係演任何角色都係用同一方式,就係果個幾十年前演孫悟空嘅方式仲要專登到套套都要有口頭蟬...老唔老土咗D呀.真係拍俾小學雞睇咁.

或者咁講

太多搞笑劇，少機會睇佢演技

最有印象係小寶與康熙

聽到達哥係度唔唔唔，好摟打

我都想打

貝貝果下吖

又幾好笑

我硬撚左

一步一步黎

達哥呢套幾正

打者愛也

有d想嘔

想唔想奶達哥腳趾

套野好撚癲

啲戲好撚正

貝貝真係正左好多

佢之前拍旅行節目已經好正

你係和尚？

用枝野嘔佢

暗殺

達哥長髮好啲

咩泡樓呀 溝女就溝女啦

好耐無笑到咁

家下開始有D FEEL,頭先一開波果十幾分鐘唔多掂

咁呢套就講到明係玩番呢啲路線架啦 啲預告都講到明玩呢啲

好野唔洗轉

視帝祥當年仲霉吓霉吓
廚神敗走香港
都係靠dicky

5呎11

刺客

啲劇情對白老撚土到呢…

吹過第二樣

跌埋支槍俾你都唔執

貝貝個背背

No budget

D 00後連張衛健都唔識淨係睇韓狗同好聲音

真呀 係咪都尷尬 柒到

唔大嗌有刺客既

咁醒

打到咁撚假

頂唔順 d戲老尷到

半夜三夜著到嫦娥奔月咁喺度吹d打 ?

達哥靚咗咁多

瘋狂抽水

屌又摸

前後食哂

唔係同依貝有感情線

無錯，廿年前佢已經紅偏港澳台大陸，今時今日係電視見到佢，仲要係講廣東話，而唔係普通話就應該好好珍惜

抽水抽到

達哥啲手腳硬到

嘩邊個係武術指導？
好撚老尷

係咁渣佢個PAT

好似星爺咁轉風格又話唔中意
Dicky keep 風格又話唔中意

Child 登仔

啲打戲幾懷念 好過兄弟

好過睇套兄弟

屌好想摸

d打戲真係唔撚掂

又拍屁股

金鎗

唔知點解覺得蔡詩貝幾正...

譚道德

好似係，第3姨太

又唔係武打片你要求呢啲黎做乜

兄弟 最撚憎楊明 王浩信 江嘉敏

佢唱啲主題曲 片尾曲到而家都聽緊
至情至聖正到

笑咗

道德校長

達哥雖然演技有進步，但都未夠班擔正啦，TVB真係冇人到咁？

張偉健keep 得好好

呢d口頭襌仲柒過張衛健

同意

神劇

呢個LOOK蔡思貝好正

係正喎

又死多次

都唔洗拍到咁撚差

件衫有啲似

呢套啲兄弟好睇過果班兄弟

淨係個眼神，小魚兒番來喇

各有各

張衛健啲戲

有守門員呀

屌你

真！
對上一次睇電視見到張衛健廣東話既劇已經係細路個陣
依家睇緊真係有啲感動同眼濕濕

道德重整會乜春學校校長

90年代金庸劇御用奸角,估唔到臨老靠做道德校長先有人識

rap of hk

徐志摩

雲佬李嘉

呢套做台慶劇啦

讀得快又點
氣都唔夠

矮仔屌高妹

死都拗番生

洪狗啲戲

d配角咁撚樣真係幾難發揮

張衛健收咗幾多錢先肯接啲咁on9嘅劇

嫦娥奔月 look

Cosplay

真係好廢

佢都唔後生

洪狗都係做返旅遊節目喇

屎到爆

keep倒水準

周星馳式對白？？？

達哥係佢自己指定揀

咩事

好撚老尷

踢櫈果下好孫悟空

順眼好多

醉哂

係幾周星馳feel

第一集就發展得咁快

會唔會有大哥哥

套野輕輕鬆鬆幾過癮丫

tamama二等兵呢

狄奇

原來扮野

Ducky!

狄奇(Dicky)

佢本身都唔夠氣
唱許志安啲歌上唔到

仲乜撚野

屌，流野狄奇

伍長

套野單係張偉健已經好睇過之前幾套野

giroro

仆街大帥 聽到

笑左半個鐘

走甩咗呢段野轉次序呢個idea好似佢以前有套劇用過

走撚咗呀，問咁多

影武者

原來假

我覺得呢套野好過之前搵D大陸仔做配角又唔配音既好多

張衛健係咪扮緊周星馳

洪狗

洪仔 原來係報告大帥

蔡國慶仲保持到有袁世凱味

好睇過tvb 之前播咁多套啦都

唔係周星馳用過咩

咁撚好槍法一野收個死老野皮啦

原來是伍長仔

呢半個鐘睇得好撚爽快

呢套野

多啦A夢

就算旅行城廢都好過兄弟個套

喂個故仔ok wor

唔記得咗,總之以前唔知邊個用過,又係三隻字係咁轉次序

到底有幾on9先會今時今日重問呢個問題？

個套契弟就算撚數啦

不如8半做番小魚兒啦

係 好有FEEL

呢套會唔會出返好撚痛呀師父

睇得過 至少冇咁多大陸配角

好過再創

問題係早已OUT到HIHI,而且佢其實唔係唔識做戲永遠得一號表情個D演員.而係佢自甘墮落選擇做埋D行貨劇集黎滿足D小學雞FANS.都唔諗下點樣可以拍到一部經典.

唔拍古裝 拍民國 浪費咗張衛健

好撚老土

呢套節奏暫時算幾好

好似幾好睇,
兄弟果套勁垃圾 條主線都唔知去咗邊. . 同城寨差好遠.

支持 小仙女死 喊到仆街

50歲人戲路不變

替身la
蔡思貝果Pat Pat點會比你拍

唔好再講啲金句其實唔錯

好耐無睇呢啲劇種

幾好睇
輕輕鬆鬆

我諗起不灰鞋

呢套先叫 兄弟

好睇 !

泡妞 背支那對白背得多？

我明點解係發電機,呢個LOOK真係難忍的

自甘墜落 講撚到做鴨咁

民國劇點拍先唔老土？

依套應該fans向 俾以前嘅後生睇啦

老友鬼鬼

配角唔撚掂呢

反正廚神都番左黎

勞德諾 陳友諒

講下平行時空姐 見呢個人又成個知識分子咁

空木葬花

我終於明點解啲廢老咁鐘意聽返啲乜流行五十年

小魚兒與花無缺以前日日追亞視

終於有人講
仲有咩哈巴狗 屌你老母支那語

聽電視聲以為做緊反斗奇兵

徐榮okla

邊個話out 佢唔識做戲 你有無睇嫁 影帝都比你話到差 咩為之行貨 你睇曬咩 好似第一集都未做完

我地都係行緊呢條路

子華神

好人達長頭髮好撚正
唔反了

我岩岩先loop完首身體健康

好好睇wo
老乜土尷乜尬姐

對返件衫d 褶位咪知

證明一個重量級既演員壓陣幾咁緊要

一個由頭帶到尾

D對白只係"他來自江湖個"LV

唔晒記劇情好撚個咩兄弟

唔似50歲呢個LOOK 好似方世玉果陣時咁

打死曬佢地

達哥個look 有少少後生宣萱feel

咁快做左半集

激活

其實連登仔都幾撚煩，一路個個話想睇張衛健，乜唔係想睇呢個張衛健咩？而家又話人唔識做戲又話幾十年一成不變，拍套大時代做方展博好唔好？

戇居到個頭唔知殼

果陣亞視好似係夜晚播+比大陸播既速度正係慢少少

我覺得歐陽震華做袁世凱最似
朱凌凌老豆最似汪精衛

講真墊晒pad啦

笠水

WOODY

劇情好尷尬

屌古明華又做副官

其實幾好睇

不鞋費灰之吹力

洗鬼咩

呢個post會出現幾多次00後講尷尬、老土
乜鳩野都話尷尬

徐榮個頭幾型

李嘉呢？

屌呢套野由宣傳開始都講到明做特登做番呢啲路線比你回味番 啲人冇留意而家睇就話人地一成不變

你啱 應該摸唔正

Tvb d打燈真係好肉酸..

食火柴

大時代我ok

張健健垃圾劇 老土到嘔

達哥話哂係上年最受歡迎女角色，夠份量喇

我諗佢地連孫悟空都未睇過

好撚驚燒親個嘴

洪永城咩都摸過哂

高難度動作

屌你玩咩火柴

下 麻友唔再出啦

摸正都無大不了

好撚悶

使唔使咁樣影d火 雖然我知難度高，但個鏡頭咁樣郁法

龐德咩

屌你d00後扮老屎忽又嫌呢樣嫌果樣
唔啱睇就躝啦

好撚慘，tvb追十幾年都追唔到套舊劇

到而家都唔明點解唔放兄弟個檔期
笑下輕鬆下好過睇佢打打殺殺

好睇

個廢老好撚串

一槍打爆佢個頭啦屌

[打靶仔] 都出得街

分分鐘唐小順都未睇過

老老豆豆d金句起碼有趣過黃子華新果幾套

佢真係幾好戲

殺左佢啦 自己大做師

火柴果下好撚型
其實睇佢導演編劇卡士會知套劇應該好睇

到底打左張衛健幾多巴

係咁比人打塊面

唔通周柏豪做到咩

以假成真

都唔同風格 邊有得比 你唔好攞周星馳個啲比

呢段有D似返倏孫悟空果陣時

咁大膽搞大帥啲嘢

又幾好睇

濫用得好緊要

陣間心人打到仆街

四師徒！

做到周恩來既

張衛健做到依家咁都比人煎咁多巴

講緊呢d好中意創造金句tbb劇

依家打到你喊 笑左

cls

講完以為自己好型呀嘛

馬上風

食偉哥

麥提沙

想知係咪自己爆肚

見人話老尷就跟埋講老尷

見tvb話要雪都覺得應該會好睇

影武者了

走啦，過氣，又嘈又煩

Dicky 好矮

屌 頭先個bgm咁似軍曹

死開啦轉台啦

00後？

就算係尷尬老土
呢套野都屌打哂近呢幾年cctvb啲喜劇
對上一套笑得出已經係my盛lady

你有咩資格同我一齊笑？

一路睇一路鬧，無人搵枝槍指住你睇

唔覺 俾tvb拍到好柒

好撚型

hitman ?

無童年回憶係咁架啦

幾撚好睇

個腦諗起軍曹讀果集嘅標題然後加句是也

冬來呢

見到鼻毛

Yoyoyooo

大玩特玩

型

佢個口玩支火柴玩得好有技巧

想佢講路遙知馬力, 日久見玩具心

好型呀真心

比套戇鳩兄拎左期啫

我都覺得話尷尬果D係90後尾同00後果D

當年西遊記好睇到仆街
陳浩民頂張衛健果陣,陳浩民俾人屌到仆街

小寶與康熙都好撚正,少年方世玉 少年張三豐 小魚兒與花無缺
套套都好撚收得

幾得意

仲有張三豐

唔講都唔覺唔見左個人 存在感低到咁

仆街了 李嘉呢種角色通常死得好慘

咁先型

可能同翻生武林一樣，比啲時間啦

開頭睇到有d老尷 但愈睇就自然想追落去

真係幾有型 講完句老尷

張衛健真係頂起套野
同樣劇情其實tvb大把
但呢套真係少有吸引到我想坐定定係到睇

無錯 呢套有回憶正好多

翻生武林最可惜無足本版

張偉健真係世界級

李嘉個頭潮得濟

應該搵呀fred ,坤哥做dicky兄弟好睇d

有冇人發覺某D位個背景會時光時暗閃閃下

有條蛇係我隻靴入面

難得成屋人坐起廳睇哂成集

好過大陸劇好多 起碼夠香港

張三豐堅掂 個ending

Tvb高層腦裝屎
最佳劇集唔做台慶劇

呢套野真係應該做台慶劇先岩

型到

呢句真

幾好睇

3條O靚 自己睇番呢套劇.

應該都覺得D 演技唔同班

李嘉好正

比人捉個時已經唔係到

佢矮得黎好型 好charm

呢套先有資格做台慶劇囉

90後尾00後根本未睇過佢做戲 03年齊天大聖，佢哋腦水都未生埋啦

話老尷個啲 了解下96西遊記有幾紅先啦
你地睇埋哂啲韓劇 廿年後一樣俾你話你老尷嫁ja

你心唸人地on9 即係我地而家笑緊你on9 一樣

記得嗰陣西遊記 仲話教壞細路 想禁播 嚇到我仆街以為冇得睇

要捧自己人呀

不如搵王祖籃

睇落又唔差會想睇落去

好似周星馳 當年周星馳原來係扮張衞健做戲

明明講左台慶劇又唔放，都唔知tvb諗乜柒

驢友

聚寶盤

佢地無野睇得上眼

啲對白好貼地

又好似係

比起賣弄高成本、高技術個啲
依啲輕輕鬆鬆仲好睇

洪狗啲戲真係好做作

冇得比
正如星爺一樣
其他人做就柒

d膠劇就斬頭斬尾
大製作播足咁多集都係垃圾

exactly我諗果樣

好有魅力，3條靚路人咁
得蒙大帥跟到

有無人記得亞視個套神探方天謬

重播過n次啦

套戲係咪專登搵咁多光頭佬做

洪狗真係好撚垃圾

希望第四集都係佢同青雲配啦 呢排迪迪尼啲卡通片續集都轉人配 冇哂以前睇個種味道 好似史力加個陣最尾個集搵林狗配驢友 難聽到死

方世玉而家都記得個主題曲

02年啊 呢套同西遊記比，垃圾咗好多

基本上張偉健帶住成班人做戲

佢唔係真大帥
又幾好睇

淨係頭先玩火柴果幕 個嘴都做緊戲呀
TVB 仲有邊個做到呀

TVB 臨時抽起唔做台慶戲，應該係唔想dicky做視帝

可能都未出世

好多人話TWINS 果套西遊記係垃圾

但佢果套D 歌真係好好聽

都唔知有幾多00後冇聽過

唱K必唱

第一集已經咁刺激

達哥好型

李喜民國潮爆紋身

嫦娥

第一集先係

型又得 靚又得

佢有頭髮嗰陣好靚仔
屌打而家啲咩姜濤

射穿左

勁

學醫救不了中國人

呢四個兄弟仲好睇過8半套兄弟

洪仔型到

他知道,哭是沒有用

007咩

關公咩

洪生D戲

屌 以為係射穿左果個gag

張衞健佢自己真係有心機去度d對白
佢真係講對白d bit 有自己一套
落過苦功

夠唔夠深呀

達哥好靚

垃撚圾

其實真係好難

播av麻醉

真係配乜似乜
反斗奇兵咁紅應該原班人馬
incredibles

呢個真

洪永城啲戲屎到 咁吉入去都只係呻吟幾聲就當交左戲

夠唔夠深啊
唔夠再深D

好ON9

老實講 暫時套劇比我想像中好

你唔洗麻醉架

聽講...點228痰罐仔子彈係你專用架喎...

洪永城唔入戲

洪永城痴撚左線

洪永城啲戲睇到我好尷尬

乜撚勁到跌渣...
聽到都打冷震

哈哈靚抽

套野唔錯，9得來幾好笑

好有西遊記味，好正

啲音樂

走啦你

諗起睇av 拎子彈同袁令令

同葉問泰臣個面一樣

國產零零漆

洪永城叫都唔叫下好假

果套係胡鬧 主要睇Dicky
江華果套就真係神作

張偉健好Cool好型

真係好賤，為左推親生仔

多謝

走啦

李嘉啲戲....

繼續玩大佢，好似翻生武林咁失控就正

睇得出

仲有無敵破壞王搵大j同亞視暗星 我屌佢老母原係秋生同宇宙漿架嘛 就算唔請漿都唔該搵番秋生啦

如果呢套啲配角啲戲好少少 真係會好正
以前係麥包 祥仔呢啲，而家就洪永城

我只想身體健康

李嘉有啲爆剛既味道

我要真盟主

其實佢有頭髮嗰陣好靚仔 識做戲又識唱歌 個人又charm

徐榮型左咁多

係
有張衛健加持

徐榮其實唔差

變得咁快

爆痔瘡都冇咁快起翻生

呢套仲似兄弟

你愛我像誰冇得輸

Dicky 又幾有氣勢咼

徐榮轉軚快到

咁多年都仲係咁型 冇乜點老過 好勁

係開頭果節柒D,之後算幾好

啲戲用力太猛
好似驚觀眾唔知係笑位咁

四個兄弟 洪生最屎戲

好mk

鍾意左佢個蘿

tvb走去搵洪永城去拍依套劇真係好錯

童年回憶

屌你狗俊5秒反手

仆街

中大dem beat咩

係咪有張衛健
個個嘅演技都好左啲啲

呢d先係兄弟

點解唔講返型到跌渣

屌...咩事

屎到癲

汁

古惑仔7？

有無人覺得dicky keep得好好
果陣撈家返黎拍果樣堅係衰老左

選角又選得幾好

我覺得用ck都好過用佢

李嘉講明如果同徐師傅打就唔會留手，亦唔怕對方致佢死地，原來這幾年李嘉每天都視死如歸，他說：「我有一段文刪咗、冇講過出嚟，近呢5、6年，除咗拍嘢之外，我都係著黑衫黑褲㗎，唔係因為要型，係想話俾人聽，我係隨時接受挑戰，如果我打死咗你，我呢套黑衫黑褲就係即時送你殯嘅禮服，我輸咗呢套衫亦係送自己一程。練功夫嘅人，係有呢個覺悟，你問佢有無啦。」嘩！大家應該feel到李嘉的決心啦……

其實棺材果part係咪串緊李嘉？

咁長D小學生點背

個套叫千里尋親記啊

個

喂，正過中大啦擺明

有 成個方世玉果陣時咁

是咪歌劇黎

你指kc?

呢套四個兄弟真係好有愛

Tvb拍膠劇真係幾好睇

型撚到

dem beat?

如果洪永城變左雪雪雪就正

徐榮唔做大佬又幾盞鬼

???
大J?
講笑咋?

張繼聰先係完美人選

d對白

逃學威龍

果套明明叫Fever’s Vlog

張偉健一個人可以carry成套膠劇

林心如做建寧真係正到痴線

dem beat

屌~真係估撚到晒條PORT點行...

蔡思貝應援團

係 打錯自膠

已經預料 出街 好多細路會 講d金句

徐榮走唔甩愛回家浸味

一切無變 但隨機應變

一切冇變，但係隨機應變

香港本土野呀

細路仔唔識?

你娶老婆比我篤

有冇人覺得徐榮好似蟻俠?

如果張衛健加張繼聰應該仲正

太長點記

楊受惠又做返自己

聽講係

光頭易keep d

第一集節奏咁快

呢套好睇，張庭好靚。

原本對白應該得2句
其他全部佢自己加

唔記得啦 樣衰左咁多

楊秀惠 好耐無見佢做戲

呢度會唔會似大鬧天宮咁?

肯定唔止講一次

楊秀惠 一叫大帥成身都軟晒

張繼聰做會正好多

而家啲細路都唔睇電視啦

卡撒天嬌？

對上一次咪又係呢隻角色

楊秀惠

就咁睇張偉健第一集幾場戲
level同宜家班所謂男一真係高幾班

連帶埋啲配角演技都高咗一個level咁

帶仔仔

仲以為搞基

張繼聰做下把位又得

可惜俾tvb封殺左

正到噴汁

tom cruise

但佢都唔會番無綫啦

張衛健係咪第一個字面係張慧但個個都讀張偉既男人

搵雪雪雪咪好囉

一集爆一個POST 幾耐冇試過?

都無人把守

果陣準時轉亞視就係睇呢套

送比大帥搞基

無敵組合

鬼同你ot

張衛健一出場
氣場都唔同

張衛健救成套劇

個個話唔撚睇 點知咁多人睇

咁先好 雖然想佢返黎 但tbb算吧啦

tvb=香港人

反死基佬

咁快一集

屌你dicky d反應好好笑

雖則話張衛健啲金句好小學雞，但我寧願啲小學雞正正經經跟佢學返幾句口頭禪，好過學啲中國網絡用語

呢段咁似希魔撞正殺人狂

主角風範

有ng

有ng片

頭先音樂咁似高達

00 後訓哂

好膠
但又忍唔住要睇

好好睇

NG 又幾好笑

男性相吸 出櫃啦今日 呢句講得好嗲

好唏噓

以前做張衛健

成班中學同班同學一齊追

而家都唔知有無中學生睇tvb

嘩

達哥初吻

好痴線

佢一做呢啲角色就好突出 好正

主角第二集死 完

小鳳姐

之前開心速遞咪有miss tong

初?

擺倉底

雲佬好波

男性相吸

屌 想睇下一集

佢成功就係呢度，苦練過

如果搭農夫

第二集就死

我會讀左張唯健

御用邪花

成套野敗筆係洪永城

轉台睇真達哥 啱晒

新聞日日維穩 d劇又垃圾 搵鬼睇

呢套根本比班90後睇 00後果班睇返抖音算

又比想像中好睇

新半年推得最快嘅劇post

老老豆豆
蔡思貝好正

當年小寶與康熙真係返學傾劇情
知道佢唔跟鹿鼎記

當年睇小說都係因為佢

殺左
完

農夫真係得咩 你肯定?

仲以為張衛健要威足咁多集

呢d先係真正主角 擔到正、壓到場

睇tvb頭啫

有得返佢點會唔肯

大帥哥2

垃圾

痴線一集一POST

好似翻生武林就玩大佢就最正

去地府做大帥哥？

屌 呢套先係似TVB以前D正常電視劇水平
近幾年都唔知拍D乜出黎

阿記都勁左

呢套算係咁啦不過不失